大家同唔同意癱瘓香港交通？

罷乜撚嘢工同課
奴隸係唔撚識自己行動
要人屌同打先識郁
唔好直接燒撚左鐵 倒油落公路 set rb
停撚左交通停撚左運作
仲撚返到工？踩單車啦奴隸們

正：各區開花目標長期停交通
負：我要唱歌返工摺紙等人救

P牌正皮唔到

曱甴平

.

‘

返緊工幫共黨搵錢嘅奴隸們
唱完歌未啊食夠TG未啊
朝早返工夜晚送頭好好玩?
幾時先肯開始打End Game
等美國幫？勇武無咁撚多個同你等
你一直等就係一直當佢地condom

每晚10點都黨鐵已經做咗

自撚私 為自己所謂嘅理念 要其他市民suffer

香港人一日未撚訓醒
一日仲以為和平有用
就唔撚洗指意會贏

樓主你答我，你係咪又食人血饅頭？

點解只沉醉 set RB...？
乜政權喺警方？比你打倒一、兩件，什至真係解散，政府死都唔比五大訴求呀，你吹佢漲？
令政府內去建制化，令建制參唔到選，官員去藍化。。。先喺wor

每星期遊行集會，什至日日。。係咩玩法？
搞少一日活動就比人話累、當手足condom喺咩態？幾時開始日日搞先正常？叫人出，唔出就係分化撚、失敗撚。。。？

有人渲染警方係政權前的高牆，所以有心人將目標set死去警方，圍警局。
見牆唔係繞過佢，而係用遮去戮。。。咩玩法？
比起警、休班警，自己諗下咩先係真正目標？對家做既完全正確，所有民主派區議員都拉晒、叫黑社會打殘既時候，手足只係比人 fake 去所謂撚狗。
捉象棋做比喻，對家只係推卒上前引你食，再抽你隻車，你竟然照跟。。。

你估全香港人支持你地咩

我係自私啊 點啊？林鄭唔撚自私？你又唔撚怪佢？你都幾撚好笑

P牌推唔郁

你全家失業先好開post叫人罷工喇

癱瘓交通只係第一步 之後就係全民勇武 真正攻入政府部門 圍狗屋呢件事本身就錯曬嘅 又唔係打入去搶武器

樓主係學生？

影響埋消防同救護

和理非摺紙鶴 無咁勇武嘅方式有咩問題
點解係要全部人被迫跟你個套

同意

唔同意嘅可以負皮
大家認為長期消耗總有一日會贏嘅
可以反對
但記住敵人到現時一個人都無消失到
義士們不斷被捕被自殺
你地有咩可行建議歡迎提出

點解唔喺所有立法會建制議員因為突發情況不能出席或不能再執行職務。全個立法會淨返泛民，到時你想點都得。。。又合法合程序。。。

推

將運動移到1-5， 等人放到工/搞下d 新春袋

始終香港人係好撚鐘意返工

唔讚成朝早搞交通

重點和理非對革命作用唔算大
唔係話和理非無用
對打國際戰線宣傳文宣好有用
但都只係對於外國嘅影響最大
本地對政府嘅影響無效 政府咁撚厚臉皮
而且好多和理非都被濫捕
前線好多時要幫和理非退而被捉

你估孫中山搞革命嗰陣所有人都支持佢嘅理念？
國共內戰嗰陣有冇問下戰市民好唔好啊？
咁多年嚟政治革命呢啲嘢
都只會係一班人打生打死 一班人繼續做豬
咁係唔係就唔可以爭取啊？

又或者咁講 你教下我
唔癱瘓交通唔罷工唔攬炒
重有咩可以逼到呢個政府？

呢個就係重點 香港人真係好鍾意返工
所以我先話開花個陣搞
例：星期五放工 癱瘓星期五六日
之後你地慢慢繼續返啦
睇完留言已知全日24抗爭絕對無可能

執行有難度 你以為對家無做野?

尋日未開始 狗鐵已經派勁多藍衫守住各大出入口

我想問你訓撚醒未
先唔講用咩方法做呢件事
啲奶共派議員唔喺到立法會唔過法定人數開碌撚

屌一早已經講緊，但係總會比人屌話畫面唔靚，令淺黃唔支持咁。根本大把人要比個籍口佢地番唔倒工先可以擺工，仲話攬炒？星期一至五大家正正常常你有你假期抗爭我有我番工都叫攬炒？再唔係就比人屌朝早聚唔倒人會唔夠人，心諗上次成功罷工都係靠朝早塞鐵先可以勉強叫成功，但係總有好多人繼續比籍口自己。唔講啦，講親都比人問我次次都有出，你呢咁？心諗得你次次有出

屌乜鳩，各有各唔做

甴近平

收皮啦屌你老母

唔通支持你班甴種狗咩

實知你咁講
立法會唔夠人開唔到會咪可以停止立惡法
建制議員因事唔可能再履行職務，咪要補選
補選時 D 可能D黑社會良心發現見一個建制砍一個。。。
得番泛民。。。
到時你想立乜法、廢乜法、廢左林鄭都仲得。。。

[戰術討論]若市民於閑日商業區「和你返工」，政府可能跌入兩難局面

因為之前阻人返工，都有不少手足俾捉。

可以等返工既人返左先，之後迫到佢地早放

搞朝早大遊行 配合適當裝修

洗乜返工，買熊咪得
年頭入d熊strong hold到依家三百幾格

傻仔先返工

然後D人咪搭狗鐵囉

問題係和理非對政府有冇閪用啊你屌乜柒姐

閣下小學畢業未？識唔識攬炒呢兩個字

其實提過好多次，前線唔需要幫和理非退，係要利用和理非自己安全撤退

宜家禮拜文日根本搞唔到遊行 全部變曬警民衝突
係政府逼我地轉做閒日一朝早搞

我做野洗撚你支持?

覺得自己suffer緊可以買熊當compensation比自己
8月5號罷工一嘢跳左成百格唸起都和味

習曱甴

戰爭從來都唔會有仁慈

成個香港啦

跟住可能真係踩單車返工

太睇小港豬返工既決心

針對封政總， 警處，警察宿舍，禮賓府，立法會等等周邊既路我諗無人唔支持。基本上封晒d 警局既路無警車出到就目的達成

增加路面危險性，封無必要既路好反感、多餘兼自私

p牌表示正皮

千奇千奇千奇唔好癱瘓啊

前面我都仲認同你
去到黑社會良心發現真心唔知你JM9
但其實71過後咁耐都冇立法會香港都係馬照跑舞照跳
最多只能夠話抗惡法
但威脅唔到政府唔會令運動贏
只係治標而唔治本
而且你唔好忘記仲有緊急法

乜野自私？你地想保著份工令到香港人反抗失敗就唔自私？呢個先係終極自私

唔好咁做。
利申：正評。

no 朝早10點先叫做到

黑社會良心發現個段呢。。。有時候唔洗講咁白以免招人口實。。。你唔明咁就算。。

唔好咁自私
搞到醫護返唔到工就死得人

想知道反抗後有咩benefit ？

出街唔會俾警察打

覺得就算係work
呢招好快比狗拆解到

點保證？ 依家出街都無比人打呀

利申： 港豬

琴日行動組人數大家都知

得10萬左右，白色恐怖太強

人少做乜都錯，要想辦法消除白色恐怖

或connect 更多人，唔好離地

一離地=分化成功

醫護罷工，食病人血饅頭，有錢佬病死無人醫.政府即跪
左膠 : 唔好呀，死人嫁！！！

前線被打被姦被殺，政府唔跪，仲拍手掌
左膠 : 香港人反抗。。。唔好再打廢老呀，會死人！

一定要搞中環

[機場]而家已經有一堆和理非唔怕被捕, 係時候試吓再搞機場

爭就爭在夠唔夠人力物力
癱瘓全港交通

你係代表自己到港豬問？

琴日先有一個人放完lunch break 番鋪頭開工個警察打，到而家都未放。

如果你只係代表自己，一日冇俾人搞都覺得唔關自己事，咁等你俾警察打完我地先討論啦，如果你仲有命出番黎既話

有好多野可以做
但幾個月前已經成日話要塞鐵
塞乜柒姐
麻包袋一隻狗 一個保皇都未有
就唔該你地對準權力核心啦

成日搞鳩班叫極都唔醒既港豬做乜鳩
你塞完佢地就會認同你?
唔係話唔塞得
但做野分主次 搞到個政府驚左我地 先再搞民生

熱愛返工 爬樹返工深入腦海

癱交通 = 政府要跪 = 真普選 ？
可唔可以講解下究竟點運作

唔好咁啦要返工呀

唔好咁心急
等林奠宣佈要為 23 條立法
到時再塞交通都未遲吖

四中全會之後, 好多分析都指北京會要求香港為 23 條立法
有外國報紙話林奠做到出年 3 月會被落台
呢個時間老共一定會要求 (or 利用) 林奠為 23 條立法
等到林奠宣佈要為 23 條立法, 到時大家就自由發揮囉

正仆街

醫護罷工,死都死窮人先啦,幾時死到有錢人

push

有咩作用先🤔

全港交通並非單指黨鐵
而係要封鎖物流停止經濟活動
例：停港口碼頭同機場馬路 貨物塞死
塞一日都會造成大量經濟流失

唔同意，千祈唔好爆幕門

推啊 咁樣會阻到人番工嫁 記住唔好做啊 係唔好做啊

p牌正皮

Agger
又話追求自由
而家又阻住普通人返工
迫鳩人認同你哋
咁又係咩自由

吾 同意

攬炒吧
我ok

不過算把啦
癱瘓得1-2日
過幾日啲錢又搵返嚟
等於無做過
一日未進入24入日抗爭
此方法都係垃圾
此po已完
大家唔好推
我是垃圾對唔住

純問下
反抗完你點保證又唔會打？

你仲撚自私啦
淨係關心自己

你同你個名一鳩樣
唔叫你五毛阿sir
你都係一條分化撚

兩邊都喺人血饅頭
一邊政府跪
一邊政府偷笑咁解

林鄭 黑警 鄉黑 藍絲
有邊一個唔係為自己嘅理念而損害咗他人嘅利益?
一齊攬炒先係最公平

If we burn
you burn with us

支持 ！

well said

同意，奴隸需要被罷工
利申奴隸

這只是短暫幾個鐘嘅方法
最終目標係完全封路
例:倒油性液體令條路完全行唔到

唔好癱瘓全港主要幹道呀

大罷工唔只係罷工咁簡單
仲要配合埋大癱瘓先有用

曱近平

no no 要朝早7點，搞埋罷課

唔好推啦大家
雖然只係提出左方法
但實行難度SSS級

唔同意

西方社會有一個term叫工賊 意指指：

在罷工活動中不參與罷工，而是進行工作的勞工。

在工人運動中，某些成員為私利，給對立的僱主以金錢或其他利益收買，或受到僱主脅迫，出賣工人階級利益。工賊破壞工業行動的一致性，將罷工等行動威力分化。

故「工賊」指的是一種行為，不管行為者有心無心，不管立意點為何，不管是被迫介入或主動介入，一旦介入後其行為符合上述工賊的行為定義，就可稱為「工賊」。而其作用主要是資方用以讓公司可以繼續運作，並使罷工活動失敗。在美國，這種狀況發生的頻率會比其他工業化的國家還來的高。

唔明唔明？你既智商應該未到
簡單黎講 屌你老母自撚私既你講咩自由？
做工賊係自由黎架死仆街

朝早係重點

你係咪on9架？反抗完既definition 係乜野？

不反對！

大量分化撚detected

同意
但癱嗰陣要用噴漆寫明原來同政府惡行提醒啲淺黃點解會咁做

no no 8點岩岩好唔上唔落 7點太早 無人出 唔好搞到封鐵呀 阻人返工就唔好啦

去封油站喇，無油車就唔行，又一次過影響經濟唔係仲接近目標咩？

支持

路面最難清理唔係Roadblock

我之前係香港討論區都睇過類似嘅post

中共終極春代
想中共垮台永遠結束對香港嘅暴政即入

之前唔支持，經過昨晚自方經歷．現在百份百支持

當政府同黑警，完全唔跟法律又仆街亂拉亂打。我不反對！

所以話唔好倒油性液體
Set rb係防止中招交通意外

其實呢啲野六月已經講過，但根本無人敢做

即係用人命黎逼政府跪？

屌咁你講到尾都係行返犯法條路
講乜春唔犯法姐

明個原意。。。但係有時真係有老人家要覆診，定時攞藥etc. 真係會累到人

癱唔癱瘓，我份月薪糧都照收架

係咁咖啦，一息尚存都要攬炒

支持 但有大罷工果陣先做

曱甴近平

大炎上稅務大樓 警察ot無錢收

狗車都係去油站加油??

P牌正皮

其實奴隸個個都唔想返工，但又唔敢自己出手去罷工，只要有機會奴隸俾到籍口班奴隸罷工，一定好成功

講到好似翻工會爭取到民主咁

推
你班仆街
死都唔撚願意罷工

千祈唔好停交通 千祈唔好停交通之後開花

犧牲他人嘅自由去成全自己嘅自由
每個星期六日我地都做緊
但你講個啲way too over
10號風都阻唔到香港人返工，你停到幾多交通？
再講你咁做只係自私自利

利: 不認同但不割

應該好多人起唔到身

我角度完既意思係政府跪，無人需要再出去為訴求遊行之類，但都無好處, 其實幻想唔到打生打死為乜

認輸吧啦，癱瘓港鐵都割蓆割蓆到飛天，星期一準時返工

做既人要夠多 夠快 快閃 但要成效最大化

pish

啱 星期一準時返工

甴曱平

見過中石化有狗車

點樣令政府內去建制化，令建制參唔到選，官員去藍化啊on9仔。你真係搞撚笑，就咁講就乜撚都得啦。最緊要係推冧共產黨啊，直接食撚左隻將啊，我夠識講啦。去乜撚野建制化啊？你都係食緊隻馬咋

山竹吹完都返到工啦

[國際戰線]Humans of New York訪問咗一個覺得示威影響佢生計嘅中年人

真要搞，點會搞出入口
鐵路最重要係條軌

留言高質少少喇呀大佬

好多人好想返工
唔好搞到人無工開就得

話自私個啲係咪on9
依家係要攬炒啊 仲理撚得你地返唔返到工咩

其實搵人塞隧道已經work
即刻癱

任何抗爭活動我都支持，但要考慮一點，全面癱瘓交通街市、超市無貨源補給，一齊坐喺屋企餓撚死嗎？我覺得目標係癱瘓經濟，所以應該集中金融同遊客區

你係啱 最理想當然唔好影響到平民 但而家係革命 同共產黨對抗緊 已經有人死 唔好咁天真認為和理非真係有效

你自撚私呀 人地幫緊你呀 收你個閪皮

唔返工邊有錢交電話費，唔交電話費點上連登？

連罷工都要人幫佢地罷
真心好撚失望

利申分化撚

morning sir

P牌未能正評香港人冇得返工就會勇武過人肉炸彈，呢個我好肯定

比你整冧左香港又點?

攬炒之後
你地救得番香港咩?
破壞完之後你得到D咩?
所有人陪你一齊窮?

你地鐘意屌我就屌我, 冇所謂

唔止老人家啦

Push

駁唔到

你第一去做先，唔好做下一個黃毓民

笑撚死咩 前排連打爆下個交通燈都係咁屌呀
我贊同要癱瘓既

所有人陪你一齊窮 咁咪唔洗捱貴樓咯

唔好搞呀

支持到爆 但老細依然對8.5令佢做唔到手術念念不忘

Universal sufferage

笑死 宜家咪就係追求緊你日後可以返工飲喜茶既自由囉傻鳩港豬奴隸 咁簡單既野又要人解釋

唔好搞d路軌

原來所謂抗爭完o既勝利, 就係一齊捱窮

原來你真係狗黎架喎
個個post 都見到你講呢啲說話
Good morning ching sir!

抗爭都要食飯架大佬，冇收入真係要我去M記食二手飯呀？我面皮薄做唔出喎！

拉得

幾時話過攬炒要投個票先炒?
班建制派契弟都話民主係香港唔 work
咁我地咪用個 work 既方法咯

早上抗爭

返工唔work? 黃色經濟圈效用開始出現，長期戰一定要sustainable，一邊削弱藍嘅資金週轉一邊壯大黃經營，此消彼長只要實力向我方傾斜，就有更強討價還價本錢

連登仔：唔番工點課金點買gear比前線

朋友 你個底唔似係同路人喎

要做就做。自己覺得啱唔使人同意

班港豬係要被罷工

Agger

交通
罷工

癱瘓交通，係番唔到工，唔係叫人罷工！

政府咁多錢 叫政府派多D錢咯

有更好更有效嘅方法請講, 而唔係又無料又屌橋

我都想被罷工

一早就唔應該咁做

不如全民申請綜援算

有老人家去唔到醫院點算
殘疾人士又點算？
不如專心三大罷

搞唔到條鐵軌係癱瘓唔到，今日關天日又開反

我肯定結局係淪為手足被瘋狂指責同割蓆

依個世界有D人係無辦法一定要做，你諗下，可能佢要搵錢比屋企人睇病，我地叫依班人去自願擺工係基本上無可能，反而依D人係要被擺工一群。既係我地要去幫佢地達到擺工目的，所一以全港交通大擺工就會係一個最好的辦法！
上面只係我一DD意見！

光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！

小妹發現facebook好少行動文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

入曬唔同既地區group
根據每日唔同新聞出post
最簡單就係comment度貼行動文宣

其實個個做office geh 真係無所謂，有d快餐店姐姐計鐘岀糧既咁點唔好傷及無辜係大原則

從來冇同意過癱瘓香港交通
我點解要諗方法?

個個爆藍店, apple出名奶共又個個追iphone

諗多咗，癱瘓交通政府 don't give a shit

克警話齋跛既學咩人出街

嘩，千祈唔好呀 交通癱瘓香港蝕好多錢啊唔好呀

全民單車

咁你係咪黑警？

癱瘓交通，唔使返學。

要搞就星期一至五搞返工

黎

唔好做，千祈唔好分區開花做。特別係屯公，彩虹，紅隧，機場隧道。好多車架。

而家目標係光復香港呀，識唔識字，唔係光復共產黨，隻將緊係香港政府

全民革命

推好支持 叫香港人罷工係無可能

佢要搵錢比屋企人睇病,,反而依D人係要被擺工<=即係依d人嘅屋企人要被冇錢睇病？

唱歌真係最廢建議

同意又點？有無人做？

點解覺得癱瘓交通就成功？

影響到平民，如果平民都同意嘅話，梗係冇問題啦。依家係佢地唔同意喎。

講得岩

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

其實我覺得你岩。
依家重諗自唔自私呢d左膠野？。
我地重有餘力去諗呢d野？
重最要係效果

執行有難度，易送頭!
狗戰術

而家佢地1 衝 2 豬既戰術 係車一直打圈巡
一直到巡2,3 個圈見到多人聚就衝落車拉人
之後就上番車

孫中山搞革命一定問過晒市民先搞

做乜野都會影響到人架啦 你乜嘢都唔做都會影響到人架
做啦！

在坐有幾多人為被射波而推post o既, 心照啦
唔想番工又想照收糧

完全同意
配合大三罷

支持，癱得一日得一日

反對
因為最後都係返到工垃圾示威者

好想唔返工支持

我地用三五七個月搞番個公投
投完票先好出黎遊行

同意
只要迫到班日薪中立撚發癲加入埋藍絲
噉就可以打得激烈啲同死多啲人
場運動都可以快啲完

i support ar

又係你條散水撚

根據香港人嘅特性，就算行都會行返去

班大人一定話阻佢生活

絕對贊成👍

我係奴隸但我十分支持。

曱甴王 甴近平

正皮

今日開花
我要商場商店關門！

呢個真，從來革命都係少數人運動

仲有D交通燈爆左有咩事你地賠番條命比人?
塞左條馬路救護車點行呀又?

幼稚園都教過馬路要睇交通燈啦
比你地有班人連幼稚園教o既野都唔識o既人光復香港?
香港仲得了?

你講野都幾好笑，唔通聽日十號風球你就唔返工？你一樣會用自己方法返工
想返工唔好賴世界，呢個世界有好多因素令你唔想返工

不同意

打完港鐵，再打紅綠燈已經好難番工有怨言

我哋要更多人支持，先可以keep 住 後濫捕人數

我欣賞樓主你嘅誠實
賊寇唔可恥
因為佢哋都有付出
反而每次都以公義做盾牌嘅人更虛偽

( Show Blocked User - 愛德華 )

你要吸引埋好鐘意番工既人加入時代革命先得

隨非有一個 好大共識既 罷工日 前夕

任何方法都支持
只要唔好TK自己友

利申
見過有人老龍快線彎位擺roadblock
爭啲收唔切70/80高速撞埋去

今日開花了

讚成！ 其實我個人覺得七區開花成效好好
第一 地頭蟲 熟路 近屋企 多朋友住附近
第二 分散警力打
第三 分開裝修 整路障 破壞輕鐵站地鐵站（有好多己經整返去）
屯門有輕鐵車廠 燒車吾難

其實只要成人世界肯付岀，一齊罷工，幾日就可以癱瘓成個政府。諗清楚咩叫示威，由以前係可以同警方打前線，到而家嚴重唔夠人成日大逃亡係因為咩，一小部份人獻出佢哋嘅生命，而另一半人就淨係識喺屋企話好嬲。

香港人真係好鍾意返工架

奴隸們會踩單車或者行路或者留喺公司唔返屋企啦㗎， 想返工嘅根本阻唔到佢。

同意到極點

死撚開啦 永遠得把口
繼續和理非 開開心心打卡遊下行 睇下情況會唔會變好
手足出去既被捉既被捉被自殺既被自殺
你班撚樣仲可以繼續顧住自己利益行頭
已經冇叫你主動請英去擺工擺課
幫埋你被擺工擺課 都仲咁多聲出
E+幫狗就愈黎愈惡 你班和理非就愈黎愈縮
出面危險咪唔好返工返學就係咁簡單

好矛盾 我唔係擔心走唔到 而係擔心想黎嘅黎唔到

我上網睇話
三罷果日大家要更加早起身番工咁
著到平時番工 帶平時番工既野
塞黨鐵 要每條線 頭兩三個站已經滿曬 上唔到人
跟住咁耐無搭黨鐵 緊係遊下黨鐵河

相信啲狗唔會敢搞事 因為分唔到真番工同手足
但建議細路唔好去 易比廢老同狗發現

之後話地面交通 到時佢有方法整塞曬佢
揸得車出去既人 要預架車有機會損壞

大家千其唔好咁做

不合作運動

你li d 就正

支持十分贊成

咁搞發 會唔會引埋其他偽中立中產出打轉投差佬

好想被罷工

史上有冇革命係靠癱瘓交通而成功？
癱瘓完又點？
自製群眾鬥群眾？

求下你地唔好燒港鐵車卡
好多香港人要返工

班港豬其實好撚想罷工架！

但有名你叫港豬，港豬係唔撚識反抗架

即使幾唔想返工都好，老細一個call就死人lum樓都返去返工

做下好心幫下呢班港豬啦

等佢地有藉口唔返工，你想佢地主動罷工？咪傻啦

班學生塞鐵撚唔會夠膽覆你

一早爆撚曬啦 依家有咩事呀 十字路口仲順左 無渣過車道縮返入老母個西度啦
收皮啦屌你老母

搵唔到唔同意嘅理由

不同意，反效果，會使黃絲反感。

你屌到你咪屌囉小朋友

星期日就應該半夜搞9黨鐵同3條隧道

其實樓主講冇錯， 但香港人重視返工嘅程度係超乎你哋嘅想像， 我朋友做嗰啲公司， 已經會預咗有咁嘅事， 計劃如果有咩事， 叫伙記喺公司瞓， 星期六日先返屋企。

返工撚：早一個鐘头出門，行路都要返工啊

你諗下第二日所有其他國家嘅頭條新聞就變咗呢啲畫面，有乜嘢好處？你又中咗共產黨計自己人打自己人，又話要美國幫手，佢都出到聲話支持和平示威，無啦啦又講呢啲嘢，咁你係人定係鬼呀？

小心講野

然後間接死交通意外死更多義士

（突破樽頸）請返工日子 早上抗爭 真正影響民生

全部都唔應該做

唔好咁做
唔好
真係唔好

屌
公司是我家
想嘔

真 好想乜柒車都番唔到

你行撚開啦，屌都廢事

唔好整交通
手足出唔到又走唔到
支援 徹退都做唔到 好不智 預左一次比人拉晒？？

咁就可以逼啲人罷工

兄弟爬山

手足做既野一定支持 大前提唔好被拉被殺被消失

酒店業已經係咁， 有床比員工 返唔到屋企係公司瞓

你咁撚鐘意番工 咪繼續番工囉 戇鳩

可唔可以唔再整交通燈 低效高刑責。
歡迎討論

头

早上抗爭係幾好既轉變
不過應該需要慢慢黎(?)
始終出開黎既離唔開返工返學既手足
廢青手足唔係好多
可以詳細咁討論下

入黎幫手搞罷工

推多次

迫人罷工從來都冇成功過，越迫D人越憎你地越要返工，罷工要自發心態上改變。

左膠撚仲以為靠和平可以等運到？

油冇用
唔好用偈油

之前爆黨鐵點解唔成功
係因為黨鐵唔開，仲有巴士
啲人仲返到工呀
如果真係咩都搭唔到/出面超亂超危險好似
8月5咁緊係返屋企啦

Thank you sir

自己區一朝早就block 撚哂交通出入口， 地鐵站
全部人唔俾出入
有差佬嚟就散， 食個早餐再嚟
朝朝都係咁

吹？隻揪？

被逼嘅叫「返唔到工」唔係叫「罷工」， 分清楚

得啦 你都係想比人block

P牌習近平 甴近平

p牌推

話撚左要攬炒阿
由你班藍屍決定炒唔炒阿？

推pish

無612 班義士根本唔會有呢場運動 佢地想結局點就點

推 搵個藉口比和理非唔返工

佢地死要返工。點都返到，未天真la, 香港未到個個爆發位，智利係燒撚晒成條地鐵線，成條，香港只係冇軍火

中共為自己理念 要成個香港suffer

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

甴近平叫大家千祈唔好咁做

其實真係最好既霸工方法

屌你老母啦摺紙撚
咁撚驚你留係屋企唱今天我啦
唱撚到港共比5大訴求你啦

好耐無癱過啦

咩叫攬炒呀？係咪唔識解？攬炒係一齊輸喎勝咩利？

講左好多次
你班廢青咪撚準時7點半塞爆黨鐵轉車站

On9

你認為你勁過山竹?

你先係最自私個個 dllm

sad....but work

屌你走啦 唔歡迎你呀

習曱甴

香港人要贏, 唔係輸噃

殺哂d司機！！！

香港人返工世界第一，無野可以阻到

阻唔到開市
無用

幫推 樓主講左我一直以黎想做既野

打破困局行動需要升級，行動升級不需要升級武力，每當示威者升級一層武力，不受仼何監管既執法者亦會升級武力，硬碰硬冇得鬥，所以打破僵局需要長期進行不合作運動，多月來進展太慢太多手足犧牲！

而進展慢主要原因係對當權者影響唔大，佢只要照住formula次次捉，示威者士氣弱佢地基本上已斷定勝局，而相對其他國家示威/逆權運動點解進度快，因為佢地對每日抗爭，令政府癱瘓。

而最大影響係塞鐵塞隧塞高速，所以示威者行動升級，進行不合作運動將會是新出路！

若果街頭抗爭持續，不合作運動同步進行，社會會變成點？我唔敢想像，平日塞到返唔到工返唔到學，六日商店又唔開，點生活？經濟影響幾大你地班曱甴計唔計到？

請不要籌備新一輪和你塞，政府跪底對你地有咩好處？

推！

tue

同意 但一做至少要做一星期
新入職打工仔淆清算 帶定套shirt衫西褲 出黎幫手搞個上晝 下晝showup話塞車囉
教撚埋你皮鞋放定係公司換

無藉口可言啦

知唔知最可悲係咩 連外國公司都係咁 玩白色恐怖 不聞不問
什至要打壓你唔比你有政治立場

習近平 甴近平 曱近平 習甴曱

好老實同你講 好多勇武都要返工

咁鐘意返工咪早幾個鐘出門口囉

支持新模式
效果大 風險細
民意撚食屎

無人阻到香港豬返工架

仆你個街

同意
罷全港工

香港唔同外國民主國家，個政府無恥兼唔能夠靠投票落台，
佢會磨到你散場，用你納稅人啲錢去維修，
你諗清楚係啲人害你，唔係死物害你。

1

我知你知單眼佬都知，但佢唔俾你贏就只有一齊輸

打交通燈D人咪又係出門口, 塞車唔通落車行返屋企呀?
最後咪又係un到返工
受既只係要過馬路既人, 特別係傷殘,老人家

如果朝早6點半，各大公路都壞車，地鐵又有人暈倒，咁d人就返唔到工

好似 5th Wave咁 第一波癱瘓電力做唔到 剩係癱交通都大獲野

你地唔好咁做呀 屌你

唔讚成搞到交通
黨鐵未係時候還
Btw 唔割

推啊

同意習曱甴

比如廢中星期日支持大家
遊行，被驅散，Be Water，湧多輪，番屋企換裝再落做街坊，第日重要預塞車早起，都真係會攰。

但你地係要打，都唔會割！

狗鐵係試緊宵禁，想條街冇人出，冇人支援

先裝修橙色偵速儀
大拿拿4百萬一部架
的士佬同小巴佬都會多謝我地
仲有裝修完入面請還原返外面, 裝飾下回復返原先的外觀
咁就win win 啦

贊成 已經放棄d日肯罷工 根本嗰個怕被清算唔肯罷
癱埋路你班撲街行路番去啦

長期開花但係開花post 個個都話係鬼

隔離叫人開花 有人理？

樓主係學生，無成本9up

咩方法都值得試，做得唔好就改善/變招

講咗好多次
癱瘓交通係唔會令政府跪底
市民亦唔會埋怨政府
只會埋怨示威者
見唔見到政府最驚既係咩？
係集會遊行人數仲有好多
同埋黑警去到各區都俾好多街坊狂鬧
所以政府成日想市民割
我地最重要係凝聚市民力量
而唔係趕走佢地

Good afternoon sir!

多謝樓主出post
Block撚晒啲鬼

有革命就要有所犧牲!要你行少少路換來香港復興值啦7頭!樓下保持隊形屌鳩佢

推呢個
先停下日期，起碼要兩星期時間吹雞

無所謂
預左罷工

癱瘓交通
正式啟動

正式啟動

殺撚曬所有香港警察
你呢啲垃圾港豬即刻沒收所有財產

on9
依家係班垃圾罷唔到工
我地先要癱瘓交通
如果香港人個個齊心 洗撚癱瘓

講左好耐
但真係唔夠號召力產生系統性既癱瘓

表示願意被迫罷工

推 攬炒

第一頁咁多on9

警犬已經無法無天

你老豆唔返工點比零用錢你個衰仔包

係公司扎營喇懵撚

Pish

根本就係停曬 啲人唔番工 就成功左一半

千萬唔好完全癱瘓港鐵先
一陣個個迫巴士我返唔到工點算

其實有邊個想返工，大家都係想要個借口。

啱！上網打幾粒字黎抗爭就最唔自私

癱瘓啲交通 即係經濟唔掂啦
咁黃店要執笠啦
無飯開 睇係你仲講唔講自由民主
都是支持嘅人少咗好多

你咁做柒婆有係譴責點點點
差佬都係亂打人 你哋成日話和理非 無結果
勇武派更加無
美國人權法案頒布唔通真係勇武派打爛啲藍店咩

宜家文宣去外國 俾外國人知道警察私刑性侵犯殺人
大把鬼佬唔知香港人咁激動做咩
宜家班勇武咁 難聽啲有勇無謀 無策略 d

快

要控制交通工具公司，如果只係啲嘢爛咗，佢回唔回應你訴求都係咁維修，過幾日都冇事但係你控制到就唔同講法，佢一回應，人民即刻開返啲交通工具

好想唔洗返工 求求大家幫幫忙

等警察可以拉晒返工果班 就無人敢返工了。

聽朝gogogo

先處理所有過海方法

無論做咩都支持

我好想被罷工

你估d和理非好撚鐘意返工？

129 大三罷

點解覺得罷工有用，唔通打十號風香港政府會死

係微博撐警 表掦香港警察 再踩低公安解放軍 !!!!!!!!!!

一起條友底，屌又係啲淨係care樓市股市嘅人
典型搵錢至上嘅香港人

你可以做共產黨契弟，點解唔可以做我契弟

Support

認同
但一定要做晒文宣講我地幾時會做
同點解會做
等有d人有緊急事 例如去醫院 都有方法

講幾時= 預約被捕？

千祈唔好
習近平 習曱甴 曱近平 甴近平

用力推

同意
因為夠多人就work
被動罷工可以同裝修結合
係高效行動

唔夠人其實做咩都輸

起來 不願做人民的奴隸

唔好，要被罷工

其實好多香港人都想被罷工

其實係好多人未明革命咩意思

明明香港人好想打風唔洗番工番學

幾時再去接機

為左自己所謂民主, 逼其它人要同你受, ON 79

咁做乜要撐你地呢類私L 私既行為? 制造另一個共慘黨比你去私了呀？

你樓上好多吹風撚

成班失業開 點學人玩罷工?

認同 勁多人已經割席/無割但唔肯出 都仲未面對現實自己輸左

你條仆街咪就係割蓆嗰個咯 扮晒野

阿SIR 你好。

輸你老母條命

呢個post咁多五毛

正

唔好on9 啦
共產黨最叻就係打滲透
黨鐵TVB生活各式各樣都係比政府摙著個春袋
你唔對抗生活唔合理嘅野一味叫對準政權有撚用？

不過都得嘅，你有死亡筆記做奇拿咪得囉

兩個月前已經講緊啦
根本依個先係最可行方案

同意（投唔到）

唔好呀 香港必須返工的

咁樣咪返唔到工 哎喲 千奇唔好
最驚係你地喺罷工嗰朝癱瘓交通
咁到時又有三罷嘅民意基礎 又幫埋啲想罷唔敢罷嘅人
政府想話無人響應罷工又唔得 想逼人返工又唔得 哎喲 千奇唔好

食用生油

早就講左大把人想被罷工 無人信

唔好好似之前咁塞鐵啊
唔好係馬路set rb

其實唔洗同佢解釋 我地有膽做 佢有膽就阻止我

根本一早要咁

支持攬炒

唔想番工

反建議：全港大Suck鐵

目標：全民各區癱瘓港鐵機鐵站，向全世界表達對警暴的不滿。

方式：全部街坊裝束不蒙面不戴口罩，以正常乘客的身份到最近自己的港鐵站月台等候上車(可選擇幾個關鍵車站，集中行動)，一直等到全個月台人滿為止。

好處：警察無法辨認誰是乘客誰是示威者，港鐵月台也難以使用催淚彈和大殺傷力武器。

日期：先由文宣開始醞釀，建議第一波先選擇星期六，讓一般的上班族和理非可以一齊參與，做出效果之後，才再選定星期一至五的時間進行第二波，同時可以配合罷工行動。

P.S. 如果手足覺得呢個建議有用，麻煩幫手推和製作文宣。

其實應該好多人唔罷工係驚有後果
但係應該唔會介意被罷工

癱瘓 聽日開波!

我想問85果日情況係點

就聽日啦

而家係成個高鐵都未有事呀

suck鐵當初比自己友攪死 有班人盲反又私怨 攪到成隊人唔見晒
而家要再籌組都唔太易

推 罷到記者都返唔到工

明白嘅 只可以話長痛不如短痛
如果理念相同嘅話 幫幫手忍咗短期嘅不便 可能換到長期嘅所謂民主自由 革命就係咁現實
最好嘅當然我都唔贊成影響到平民

自願先叫「罷工」
被逼叫「返唔到工」
唔好學大陸d on9野

推返上去先
唔讚成呀
千其唔好咁做呀
咁樣好多人返唔到工呀

咁當初唔洗反放中啦
班藍絲都想送中架
罷工同人地返唔到工嘅目的係咩啊？
影響經濟 令政府面對啊

我明白
但阻人返工就話阻人返工
唔好話幫人「被罷工」
咁好柒

各區開花目標長期停交通

沒有罷工 只有被罷工 才是正途

可能唔係咁好，如果有啲真係屋企有需要，一定要返工咁點？但的確係我地所諗到最有效嘅方法

這裡只是一個夢境，並不容許真實世界的聲音。

黨鐵塞撚哂，好似死淨機場快線
各區有車手group 練迴旋處

思路正確

好多人表示想揾個正當既藉口唔番工？

同意！

唔女

千祈唔好燒地鐵
唔好咁樣會搞到人哋被罷工

你估香港人唔想罷工放假咩 係搵唔到籍口炸

準時返工呀屌你老母

你死返上大灣區啦屌你老母

個個自覺唔需要咁做 不過冇人醒覺

你都係
為你自己所謂嘅眼前利益
要香港人犧牲香港

唔好渣我地春袋

推 屌

十分同意

癱瘓香港交通一事討論

入嚟討論可實行方法
有結論會再開新po總結

千祈唔好咁做

Yez

AGREE

FUCK CHINAZI

唔好幫我罷工呀

China is asshole

支持，全民罷工先係香城online 大絕，技能bar已滿

很多人是願意被罷工的

快閃鎖狗門，火攻，再rb，磚海

黑警殺人打人都唔好睇
咁藍絲有無失民意

正皮 幾時做

如果要塞公路一定要同時搞埋黨鐵
淨係停公路 啲人一定會湧去黨鐵

千祈

呢度幾多正皮都冇用
始終唔係個個有上連登

太難了,依家個氣氛都做唔到
要大部份人都勇武起黎

習近平 曱甴王 甴近平

所以話千其唔好燒鐵學某地方

連登嘅力量有無可能令事情發生呢

大家十號唔好出嚟塞路啊

多謝啊sir嘅意見

Gchi

推啊 屌

罷工

一定要幫下班港豬先得